［國際戰線］林書豪IG聲援香港

可惜件衫簡體版

玩具大和解？

搵人ig用殘體打感謝聲援香港激死d小粉紅

人地講緊勝利巡遊...

速龍NBA勝利巡遊

屌，唔睇籃球都知佢贏咗冠軍啦
人哋講緊隊波個parade呀
唔好沖出黎搞到大家柒啦

jm9

識唔識睇英文呀人地意思係話200M都唔夠後面tornado d fans多呀
咪傻仔啦

200m

sor9lor

人地準備打can

Cba

人地200m人勝利巡遊呀
撚有講香港